[桌球] Scottish Open(2) -6出撚左局了

有生之年睇到oso 畀堅叔whitewash？

好多可能 快d打完快d訓

家鄉雞大獲全勝

come on ronnie !!!

今鋪堅叔係咁放生oso
留幾分薄面比佢

係咁斷

堅叔 GG

Higgins 5:0 oso

0:5

呢個post可以沉了

oso 真係可以返去瞓

番去玩佢既泥膠煮佢既野食

我仲有侵頂住

兩大收視走晒

堅叔上年world championship咁樣咪好囉
咪唔洗比Selby撚狗囉

oso搞咩 一起身就見到佢俾堅叔大炒

抖下都好既 休息是為了打更多的波

今次報仇咁報

屌你第一日睇比賽 ？

當然有權
另一方面，裁判有權拒絕抹波，之前Martin Gould果場有試過
當時個位太窄，抹波有機會影響d波位置

我記得有一次 仆街沙比有個波唔係好夠位打, 望左好耐,跟住爬左落去想打,先叫球證抹波想偷位, 點知球證唔撚育抹

個post好撚靜

冇-6冇oso

原來沙比咁精

個CAO set snooker好撚勁

質侵好似有d急

any lin

呢鋪玩好耐

照打

Trump咁都有得贏

唔入

Cao慘

where is the cue ball going?

有運

cao 係近幾個月top form 定點樣? 睇落都有板有眼 點解會得排名七十幾

頭先睇番frame 5 replay
cao miss左個黑令我諗起liang master又係咁

侵無態

聽旁述講佢d shot selection有啲奇怪
有時唔會簡最易處理個d

都係
如果唔係邊會漏咗咁多chance

trump: gonna give this player some chance

打甩隻紅出街

第一次見

岀左街隻波會點處理
擺返落袋？

係

兩個都好似唔想要呢局

侵又轉返4方chalk

trump

原本諗住如果final係jelly同trump都有d睇頭 而家可以放棄了

有underdog突破下都幾好呀

佢初初出道個陣起得好快 印象中上緊廿幾定三十幾名
個陣連趙心童 呂昊天個班都未出黎
甚至仲早過果凍少少
點知跌得仲快 一沉沉左4年 呢排又打起返

睇番wiki 佢之前成日都1st /2nd round 出局

最記得佢12wsc贏mark allen
mark 最後一鋪打入隻贏波黑柴 點知撻死白波

準備~

堅叔

未死得住

堅叔bye

唉如果係trump入final咁應該幾好睇既
btw堅叔

Neil返黎啦

早就要打返主攻型啦
打防守佢輸selby 2班波

btw,今季selby,小丁好似唔見影

小丁呢幾個月隻眼有事 打唔到
selby其實開季幾好

final冇人睇?

有無link 睇live

有無電話睇到

Cao好似好fit咁

啫喱

冇-6 oso 靜到喊

些路迪都比oso燈死埋
真慘

係囉

Robertson 3:5 Cao

兩邊都失好多波 比數都合理

其實曹生質素仲未夠班攞ranking
不過有時D野時也命也

係都顏兄攞先

其實唔可以咁講既 桌球打狀態 只要一個比賽打得好 冠軍就係你
呢幾年比賽多左又密 有啲比賽又短局數 造成多左爆冷

8:8 曹生錯失3次黃金機會奪冠

真陰公
只差一點點

似是那麼近

完全唔理 見波就射

這麼近，那麼遠

經驗既差距 呢Q show晒比你睇

攞第一個係特別難

人地啫喱仔係mid-session仲練緊

完了

曹生個種出q一有壓力好難打
不自覺加左力 尾幾局啲波全部打厚晒

一個陰公在只差一點點破處
一個陰公在彈咗出top16無Masters打先黎拎冠軍

有時覺得eurosport班MC真係好垃圾

rob walker and hazel is the best

只差一點點 但係好好睇

Alexander

啫喱個仔幾似佢

睇啫喱輸到4:8就熄左電腦
估唔到咁都比佢反cup到

對家幾次chance都把握唔到

下次大賽就到Masters
明年再會

Masters見
祝-6比oso 6:0

睇到心臟都停頓
利申 羅拔臣8年死忠

我7:8留粉紅波袋口都熄左機
之後開返又變黑波係袋口
今次仲要係neil打

咁多機會都贏唔到